你地班友仔可唔可以咪撚再吹奏Batman:TDK

而家係marvel既時代
根本tdk呢d過氣英雄片就唔值得一提
如果係同期出票房一定輸比avg3
DC收皮啦
套野既票房仲低過垃圾iron man3 証明連iron man3都不如

掙扎…只為求存………
你既心意，我地收到了

乖，起返身先，唔好痴住地板唔放

巴打你up乜鳩呀
我地睇marvel既
講野唔會咁有深度架啵

算啦師兄
班m撚個個都野蠻都hihi
連正常傾野都傾唔到
成日講票房，又唔諗下大陸d票房做假幾易，如果全世界做假好易就做到啦

屌你dc狗啲招數真係好撚低莊
好嘔心呀

下
想和應你地又唔得?
唔同你地一樣意見又要屌
同你地一樣意見又要屌
marvel狗真係癲狗黎
巧驚驚

我覺得唔係低莊

係已經痴撚左線

鮑仔你究竟係邊邊架

又有一隻狗癲左

真可憐 睇DC做狗都算 仲要係癲狗

本土都假？

點解迪士尼就可以做假？華納唔可以？

當初係邊班柒頭人人吹奏mos bvs 票房

屌你仲假過superman d CG

marvel

鳩打 打極都唔厭